比男朋友養肥完之後被嫌棄

我一開頭識我男朋友個時仲係好瘦，仲有操起左條馬甲線
但經過早前晚晚陪佢食宵夜之後我肚腩經已暴脹，到而家已經係個個朋友見到我都話我肥左好多
男朋友仲要日日係我隔離話我好撚肥

有無人有同樣經歷

肥左8磅 但對波有大到
有一絲安慰

美極

幾高 幾多磅先

肥肥地咪幾好

150，而家91磅
一向只係80頭

雞

痴線 瘦到

91磅係非洲黎講已經要紮胃喇

得罪問句,你算唔算係無咩胸?

饑民

曲線想人話你瘦

我識條女都係咁 米5都無 100磅睇落應該都無
日撚日係到話自己隻腳好撚粗
我心諗已經成支竹咁

32B

我手腳的確係幼，但你地要明白重左個10磅係肥晒係肚度既慘況

虎背

你好難減 無咩肌肉瘦到咁

前面同後面無分別

啲女人係要踩低自己然後搏人地同情同評論賺取優越感

睇黎你感同身受呢種感覺

Agger
Me190磅

NO PHOTO NO TALK

...肥你老母咩

你都係想我講
哇 其實你好瘦 唔肥呀

嘩 好撚肥呀你 小心有糖尿

自己做下運動囉

91都好意思出聲
你叫d百幾二百磅嘅肥婆情何以堪

係連登見唔少你呢類港女啦
100磅都無但仆出黎話自己肥

樓主好瘦瘦啊

你都係想我咁講姐

肌肉小 代謝慢
一肥就肥得好快
建議你做返小小gym

有 155 最肥個排52 53
的起心肝減肥
依家瘦到條仔叫我唔好再減

有無示意圖

瘦你老母咩

80kg都未出聲

利申：巴

90磅真係幾肥
你有冇羞恥心？

認真 照你嘅磅數同形容
你應該四肢瘦 有個唔啱比例嘅肚腩
望落去應該似進撃的巨人 不過係最矮嗰隻
你依啲唔係肥 係核突 比例怪
慘過肥 搞清楚
不過你咁矮 比例都靚極有限 唔好太介懷
我都相信你唔係曲線想人讚嘅
所以有嗰句講嗰句 我哋又唔係你啲八婆朋友

「邊肥啊 好瘦啊 快啲食多啲添啊」
努力減肥啦 加油

屌呀91磅出黎叫春

91好撚肥喎，成隻豬乸咁，至少減到50磅啦吊肥系

成身勁瘦得個肚脹成個非洲飢民咁

完全明！對腳好瘦搞到個個都話我似非洲
但其實肥曬係肚同手臂
因為冇人見到，所以連話自己肥既資格都冇
講親減肥（淨想瘦番條腰）一定會比人批鬥

唔係喎，樓主你都唔算肥喎，已經瘦過好多人，又有少少肉地，唔似啲a cup港女，好正阿

你都係想我咁講姐臭閪

150 91磅得32B

只有keep住變靚先會持續有吸引力
咩幸福肥都係假

咁撚肥都好意思講出口？死肥閪

150 你一肥就成個C9咁

咪即係得三十幾kg

收皮啦你 我154cm 之前92 而家98
重點係冇人養肥我

你收皮啦 我153 之前 101 依家110
重點係我波冇大到呀！！！！！！！！！

可以抱起黎屌 完

算吧啦，生到咁撚矮幾瘦都冇用，32b計返都係a cup，又冇長腿 加埋依種臭西港女格都係斬掉重練算啦

32b同34a一撚樣

我對波都冇大到呀!!!! 之前勉強算漏斗身型 而家變撚左條蕉呀!!!!!

同ex岩岩一齊頭三年重左廿幾磅
成日放題
兩個人食一個大批+其他野
成盒家庭裝雪糕兩個人食晒
一桶果汁先生咁飲

後尾一齊減左廿幾磅
之後都有重返少少
冇食得咁癲

150？
侏儒？

爭得果幾磅
多數肥係腩or身體周圍

91磅

岩岩一齊約45-46kg
依家53kg
成日叫我減肥，但又係咁一齊食野

自己大食有咩好賴人養肥
利申：拍拖之後自己懶得keep fit肥咗

正臭西

曲線想人話唔肥

same
同男朋友一齊左兩年 肥左差不多20bl
依家日日都嗌緊要減肥, 但都減唔到

btw, 肥左都係91bl就唔好上黎講啦..

我都想有人俾我養肥佢

91磅 8號風球咪吹撚走

肥絲安慰

講左咁耐 圖都無張

唔係講笑 真係會 上年11月咪好大風嘅 我行緊去shitty差啲俾風吹跌 嗰陣一定唔止91磅 樓豬小心啲

我老婆都係咁 日日食完飯又話要雪糕/其他野睇電視食 食一半就DUM過黎
之後話我肥

收皮啦 咁我呢啲200磅死肥婆講乜好

真心肥囉你
其實你之前都唔係話瘦囉
至少減多十磅啦
咁先靚嫁

堅嫂上嚟開po

我拍左一年拖 肥左10kg

一齊就快3年...
肥左差唔多8-9kg.....

樓主老母買買吓餸時突然被幾個有180CM高、會考30分、條J有30CM長的年青男子拉咗入去殘廁，之後個個都除咗條褲，講咗聲：「樓主老母，打搞晒﹗你很想要吧！」之後分開樓主老母雙腿，咁就頂咗入去，成個殘廁彌漫住一陣啪啪啪啪聲﹗第一個完事後到另一個接上，都係好有禮貌咁講咗句：「打搞晒﹗」先開始做，直至到第三十個後..........樓主老母就問：「雖然過程中好HIGH，但可唔可以話我知點解你地要咁做嘅？」咁第三十個年青男子就話啦：「伯母﹗其實我地都唔想O架，鬼叫你個仔係連登話有正野睇，點知入到去又無，我地都算係咁啦，禁咗幾十次F5先過嚟攞籌排隊。伯母，唔講咁多住啦，後面仲有好多人排緊隊，警察仲開始派人嚟維持秩序啦，我嗱嗱聲搞完都要趕住返工啦。」樓主老母又問：「問仲有幾多人排緊隊？」年青男子又答：「你問下一個啦」........啪啪啪啪.........到咗第一百個時樓主老母又問：「請問後面仲有幾多人排緊？」第一百個年青男子就答：「唔知啦，我嚟嗰時已經好多人同我一齊搭港鐵一齊嚟，一開車門，我就好似去書展咁衝入嚟先排到咁前咋，聽講而家排到二千幾，唔講咁多住啦，我要開始啦！」啪啪啪啪啪...........

200磅

我拍左就2年都係肥左10kg
原本同樓主一樣有馬甲線同少少腹肌

睇死你都係一邊出文一邊咬緊舊雞批喇

拍拖7年肥左12kg

quote錯

我拍咗四年幾 肥咗接近20kg

我養肥左男朋友

咁咪減撚左佢囉 屌 我無一忽瘦呀屌你

屌哂你地老母呀 同你一樣話肥你10磅呀

咁你又慘啲 我對波有大到

瘦 減十磅

等佢養到你肥到隻豬咁之後再拋棄你

如果真係肥又仆出黎比話自己肥，又比人話死肥婆。話自己瘦又屌人太有自信 好難觸摸呀
仲有，100磅都要睇埋身高先判斷到係咪肥。
不過樓主而家BMI係18.2，已經係體重過輕喎，仲覺得自己肥？你係咪有病

9x磅有幾肥
斬埋都唔夠半碟

屌你先個90磅收皮啦
我係由90幾磅到依家110磅呀
以前我男朋友又話肥d好..依家成撚日叫我減肥呀
係咁話點解你重未開始減日日食蛋糕
屌你返工好辛苦架

抵死